剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（16）

歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.https://
15.

金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

有D承諾真係一世

咁快又推爆一個

做咩圍爐-1

今朝唔係有個 係咁俾人鬧 之後唔見埋人咩

令我鞭策自己 反省幾多次
艱苦 也要為你堅持

係咪CH3COOH

爆咗Po覆唔切
喺度圍爐感覺好咗
同諗通咗少少嘢
雖然仲係好傷心

星巴太chur

我都覺得我就黎認唔到啲人

同我預計今晚會再喊 依家儲定眼淚

就算認倒個名都load唔倒佢個故事

醋就醋啦 好慘

星巴 今日都係咁解答疑問

作為理科白痴表示要特登google

頭個班實認到呱

根本完全追唔到po

隊友正式加入

兩個都斬唔死我

真係就係得頭個班

星巴好似軍師

咁梗係認倒啦
頭果班認倒9個應該？

每日都有人認唔得多
但都有好多 講一兩句就唔見左人

其實我本身都係想黎圍下爐咋

入黎取暖

你班仆街點解咁撚得閒？
呢兩日都唔得閒斬9你地
得番高大deedee

係圍爐圍得好冷靜

講兩句真係認唔到

基路仔要儲火力斬人

係時候表演下
邊九個！

比你地嚇走咗

仆你個街就黎分手有無得圍埋一份爐

聽日我都唔得閒

點會 我冇出過聲
自己都好心煩

有 請講 咩事

佢地mean走咗人
點啊你

拍左幾耐

但你好似唔需要

只係醋嘅其中一個成份
我都唔知佢想講咩

互相補位，ok？

唔得，要分左手先合資格

圍爐-1

diu 個爐好撚迫呀

好

S巴 基路仔 雞蛋絲 黑椒絲 角巴 on9絲 唐僧巴 V絲
仲有師傅

我黎黎去去咪又係咁
都係諗住佢

想講呷醋呀

逼d暖d?

基路絲點都要放第一啦

加番句排名不分先後啦

唔識講 好感動咁但又唔係
唔知你明唔明

我知係呷醋
但CH3COOH都唔係完全係食用醋
係就打晒成條化學式啦

咪鬼咁啦 人地都唔敢返黎啦

仲講緊呢個...

笑死左
用借代好似有詩意d

有我份
返咗一陣工又爆post

dllm 咪撚討論埋d 咁on9既野

小鹿 幸b 好傷心

點會唔記得 宜家認埋淚絲（巴？），痱滋絲同埋星巴

頂 我一時醒唔起個名
見倒會認得
慘 準備比人打死

太多巴絲加入 都唔知好定壞

每日1 post

新人留名

你呢兩日是咪唔開心？
好似有d野咁

Hi 開心豬

基路仔好似好了解咁

比你鞭到咁點會唔記得

唔會唔記得你個名
曾經once

俾你鬧到化左

吓

原來係DOT黎

其實唔係
只係咁岩自己有野煩緊 唔關基路絲事

其實我係對家果個...

開完個會已經比人遺忘左

咪咁啦

我記得嫁 小鹿絲

啲女俾你溝晒啦高佬

真毒

你繼續厭世啦 好無

對家？
太耐無留韓圈
衝左出黎添

做咩又負我皮 咁真係夢到呀嘛

無呀 我記得你架

厭世就緊

好慘 爐都無得圍

幸b唔好打我我記得你架

唔緊要 最緊要記得我

又話愛但又唔可以全心全意但又唔想無左我咁 然後依家等緊佢俾個答案我

成日都有人負皮我

Diu 咩叫唔可以全心全意？

啊，下次再見或許是在戰場上

有第二個

有冇講因咩事唔可以全心全意?

習慣就好

要好好享受青春周圍玩周圍識人呀 覺得世界好大呀乜乜乜 然後唔太想照顧我心情 有其他人出現會動搖 所以全心全意唔到

只係覺得再諗落去好攰
以後嘅事隨緣啦

唔好諗，分手啦

有咁既心態好好

唔係我 p牌仔

同你有d似

好佛系omg

好啦 有番少少正能量

幾時先甩到p

分手

係度推到我甩p

要召喚正能量小鹿

終於有爐可以圍 咁你依家點

無咩研究佢個p牌有咩要求

你比機會佢即係比機會佢帽你
講完

hi all

下，好奇怪呢d說話
自撚私

我無得甩 6月15(好似係，唔肯定有無記錯）打後果班長期P

唔佛系
因為唔使諗
身邊事物都有佢影子
我理解佢做呢個決定都唔容易
所以順其自然就算啦

Hi角巴
番黎diu人啦？

扮緊工好悶 即刻上黎睇下有冇人需要比我屌醒

原來係咁
我依個ac差唔多3年

嘩 diu 咩人先講得出

我係林鄭妹妹送我入場
快d多謝焦土之母

我都係早你一個月已甩p

我唔想分手啊 但依家等佢諗清楚繼續一齊定散 好痛苦咁 但我唔捨得同佢講分手先

我係分左先講 呢個唔係導火線
由得佢去玩 我做好我自己
到時到候去接番佢

hello

斬人聯盟 assemble 左

下 你傻撚左呀

你識唔識分莊閒？
而家決定權係係你到

順其自然就黎變我座右銘

咁你要有心理準備，除非你覺得你可以改變到佢對你一心一意
如果唔係你要有定心理準備 隨時帶帽

只可以話你地太善良
呢種人應該要比d教訓佢
復合最後受傷都係你自己
何苦呢

我無比人帽 佢無做錯d咩wor

咁你覺得佢為咩分手?
定你認為自己冇比過自由佢, 管得佢好嚴?

其實係咪無得救 我有問佢其實仲愛唔愛 佢話愛 但又係講上面堆野

Please refer to#128

痴撚線

佢講得出即係：
1. 佢愛你，但你唔係佢唯一
2. 食之無味，棄之可惜
3. 工具人
4. 攝時間
5. 習慣有人對佢好，但你一個唔夠

接受到咪繼續囉
真心鐘意 真心愛，會自願斷晒身邊所有桃花，一心一意只想佢開心

喂屌 好恐怖 唔知以為係我打 除左屋企人個句之後其他都一樣咁濟 但補充佢已經試過最後佢翻黎搵我先一齊翻

補多句
即使你繼續 ，你永遠都只係大將軍
除非你真真正正改變到佢 定性係你身上

咁你而家仲想比佢黎多次？

徙兒 你有隊友

真 同路人

徒兒好開心

不過你都係我師傅

第1日 日子應該點過 不斷反省

呢兩日心魔好強大
為師就快唔知情為何物

未試過分手喊

呢句可以有其他意思

其實大家拍拖目的係乜

今日好忙 忙到無再諗起佢了

好開始

路過入嚟揮手D 名都係熟口熟面
Day 43 仲未放低
每日喺度等唔知等緊乜
等放低但心入面等佢返嚟，只要一唔係occupied 就係諗緊佢，諗到就快痴線

我記得你

真心 硬係覺得同佢會一齊返
總之唔覺得真係完
問我點解 我都唔知

未飛過人
覺得喊只會更難受

因為你個信念太強

S 巴

唔覺唔覺 原來我已經分左三個禮拜啦

個信念係好強
但我覺得你內心其實好驚去面對

好快就同我一樣 e 原來move on咗了

其實你問我我都唔覺
我只係覺得佢去左一個角落處理好自己野
等佢處理完會番黎

我2個月啦好難捱真係
每日都會諗點算

要諗 原來我解脫咗兩個月啦

S巴都係散左2個月？

我最勁等左年半 然後識左另一個之後果一刻 瞬間覺得呢一年半時間自己有幾ON9浪費咁多時間

3個月多啦

就係 所以日日都佢地 醒啦 唔好曬時間

同感！
所以佢所有野我都無掉 反正又唔係分手 分開only

你都好灰下

需要時間幫我

我之前散個陣一直覺得下一個一定會更好
點知真係揾到個更好，但又被分手
好冇信心以家

有同感 我諗當我識左另一個之後
我都會覺得有咁既諗法

想9up咪上黎 不定時有人係到

咁係因為 你真係會遇到個更好

我比信心你啊 on9絲

如果對方見到你而家頹哂個樣 佢只會更加唔後悔同你分
你要變得比佢想像中更好 他先會覺得後悔當初點解放你走

希望會更好啦 依家未識 好難講既

真 要努力增值自己 到時就人地配唔起自己

增自完自己 返去接佢sor

睇下你地唔同既故事 發覺世界好大

咪咁cls啦

就係大家都有唔同既故事 先圍到爐

當你增值完自己 你眼界都會提高 到時你都未必睇得上佢了

我未上黎圍爐前
成日會形住佢會係公司/屋企樓下等我
依家已經少諗左

到時再講 第時既野冇人知
以前夠話以後唔分開啦

係開始放低先唔會咁多ff

我之前都係咁 依家咪又係準備散

準備 即係未啦
反正我都會等

我睇睇下都唔記得左自己本來唔開心了

有人一齊分擔係療傷良藥

係啊 少左ff即係開始move on左

唔開心要講出黎

喺度圍爐發現原來唔係得我一個係咁
搵到個位發洩心情都好咗啲

唔好呀師傅！ 清醒呀

我都有咁既感覺

夜d 可能有樣野要問你

放心 你都知我決心好大
我仲要完成個計劃呢

但怕唔怕希望越大

驚咩失望丫
乜都驚乜都唔洗做架喇

唔怕 因為一定會發生
未發生即係只係未係時候

Good

佢離開呢關都頂得過啦
都冇野好失望

希望你直覺係啱

點解我完全冇呢種感覺
係咪因為已經對呢個人太失望

每個人經歷都唔同
唔可以話等就係啱或者錯
你可以話願意等就值得
不過唔係每個人都值得你等

我已經係其中一個post頭講左

有都未必係好事

有啊，已經好少再落酒吧玩，之前成日通宵出去玩好浪費時間
其實都知道分手係好事但係又成日諗返以前d回憶，辛苦死我

不過要記住
你等人
時間唔會停低等你
唔好頹廢咁等
更加唔好發住白日夢去等

你啱
點解你每次都可以講得咁一針見血

只係少少感嘆原來經歷完咁多嘢嘅感情都不過如此

唔係所有人都願意去等
唔係所有人都值得去等

當然唔會頹廢咁等啦

經歷左咁多你總會有得著
可能呢刻你未發現姐

好好奇 你地同屋企人關係 係點？

off topic咗哈哈 sorry

我分左手後反而多左去飲酒 以前有男朋友無去飲
因為少見 所以好多時間比晒佢

好 隨便問

係 要增值自己

唔計政治立場 都幾好既

我分手之後都飲多咗 同朋友去傾下計都好

仲見多左朋友

我調返轉，就係拍拖前先識飲，隔個星期就去同fd飲以家就冇曬玩嘅心情啦

呢個一定，我幾時都話女仔係好d，出事一定有朋友陪你，不論男女

朋友係一世
另一半未必係

拍拖前係去玩 不過少飲 拍緊拖就更少

我有咩事完全無人理

一散果日就同圍內fd講咗

其實男女都會有
係睇你肯唔肯同人講
有d人係唔鍾意講自己d野
咁冇人幫到佢

即刻同個best frd講佢即刻cap whatsapp對話上ig，所有人都知

打錯字。「而你地」- 「問你地」

救命啊

咩事呀

好朋友咪呢d囉

都好，佢幫我宣布散咗唔洗自己講

要反省，但自己感受都重要 想喊就喊

頭一個星期好撚難涯

本身好地地既感情 自己親手摧毀左

兩睇啦
唔係個個想比人唱通街嘅

V絲 一齊加油啊

係米夠鐘醒呢🤦🏿‍♀️ 糾結係等定走

正 我同佢地去咗飲野

我都有，仲同三條仔我本身冇乜女仔朋友
個晚飲到嘔第一次，我估因爲冇嘢落過肚

絲打幾大

今天絲唔驚搵唔到新男朋友啦

唔驚啊，驚揾唔到個自己又咁鐘意嘅先真

你有冇問返佢想像鍾意果個你係點樣

呢d真係睇緣分
而且好多時都要相處落先知

好似問黎都冇咩用

係，所以我以家會覺得不如趁仲後生可以拍多幾次拖，唔好再考慮咁耐始終得唔得都要拍落先知

咁都係一個方法
不過唔好為左填補空虛而拍
真係有意思一齊先好

同意
返工都可以分散下 收工返到屋企真係好難涯

唔係話你

深潛嘅人被遺棄

真

有時我diu人太大力就會有人負皮

好啦我唔衝出黎喇

唔好聽情歌？

你夠我把口賤咩

我日日loop
好開心 作緊歌等佢番

太多歌都係講愛情分手失戀

忠言逆耳 習慣就好

我同屋企人關係好好
政治黎講佢地都會聽下我地諗緊咩咁

每日都諗呢個問題
其實糾結得即係仲想等同等緊

e d 好朋友 你幾世修來

等到好心痛

你無事就好啦 你消失左真係好擔心你會唔會再做傻事！
年紀唔係最大問題
而係你地同唔同步
要做好多好多溝通。有好多野，你e刻同佢講 佢唔會明，因為佢未去到要經歷既年紀
我諗係包容體諒同要識得易地而處，無論你同佢都係

但其實過程都真係辛苦，你地應該會覺得攰
始終大家睇過既世界唔一樣

開完個會番黎又比人dum左

已經拉返你地返黎

咁大哭幾場先

好感動

豁左出去 無嘢好驚

打醒佢地

等嘅時候會諗佢依家做緊咩呢，好想text 佢但佢根本唔會覆
一靜落嚟都會諗起佢，唔知等到幾時，每日都係咁loop

佢同屋企人講行唔到落去
佢做咁多野我都原諒 都繼續一齊行
依加一句行唔到落去就算？
又話有咩都難唔到兩個人

你送我去對岸啦
好想同你去食榴槤

搵囉

試過做過失敗左唔好後悔就得

不嬲未到最後 講咩野都係廢話

唉屌。。。一樣 真係好想知佢點，好想揾佢。 一停就會撐唔住

今日喊咗五粒鐘

聽下開心既歌先啦

其實與其係度等 不如做下其他野 佢想搵你就自然走返來搵你

我仲有同佢講早晨
都係睇完唔覆
今日突然爆喊完之後
覺得好攰好攰
我諗我唔會再繼續
我遲啲會轉電話no. 依加wts唔開

唔解釋啦
唔介意咪係到分享下囉
好多人願意聽

一開youtube都係啲悲情歌
明明我咩都冇search過

搵人斬撚死我啦 好辛苦

某程度都係好事黎
不過未必要去到轉埋電話號碼嘅

我會train架喇

係度扭啦

想重新開個wts ac
依加嘅唔捨得del record
封存又會忍唔住打開

Same feeling

仲讀緊書?

咁就唔好扮 唔好逼自己
你需要d時間發洩下情緒 清一清d負面嘢
同自己溝通下睇下自己想點啦

其實睇得多慢慢都會跨得過
不過就比較自虐

唯有不停做其他野distract自己...

可能佢都唔理我死活
聽講佢好平靜
而我每日喊到個心冇心跳咁
不過點都好
I’ll never love again

其實由男既角度睇 都幾明顯就係想拖 又唔想直接斷

真係有跨過呢一日咩

佢del 咗我所以我都無save佢電話，但就算del 咗我都記得
所以我都係cls
係好攰，心入面好想大叫
絲打如果你覺得下定決心move on 對你會好d就go for it
承諾嘅野過咗期就係廢話

會有嘅
但第一件事係將你個牌放低先

挖個心出黎都無用 好撚痛 好想佢知
其實根本佢知 佢好殘忍
好辛苦

哈哈 真係快 啱啱同我講左分手 最後仲要補句 你係我心目中真係有好大既位置 屌

放手向前行啦
唔好繼續傷害自己

佢想做好人而走姐

唔好癲啦 仲有幾十年人生

返黎

頂 會唔會咁一樣

師傅你點呀

唉 唔係呀 男人分手果陣同你講果堆野你一句都唔好信呀

原來又係斬人派

我是理性分析派

講唔聽再斬

係 雖然我未做過開口分手果個
但d fd話通常都係叫對方消失 唔好搵佢啦
唔想有手尾跟

絲？

歡迎加入

巴

sor 追唔切文 會記一記

去左打機姐 但一靜落黎都係會諗住佢

佢電話no.係佢逼我記
格硬改變咗我之後話走就走
我唔知係咪決心move on
依加只係唔想再令自己唔開心

如果想大叫就叫 想喊就喊
會舒服啲

我都試過

不過我都相信佢講嘢既
反正我點都會等佢
宜家做一個好既陪伴者角色就好

放低好難
知道因為咁而死唔值
但係我搵唔到解藥

我都會掛住佢
不過一掛就同自己講
想短暫既快樂定係要未來長期既快樂
就會忍一忍唔chur佢

我都記得佢電話no.

你加油啦 希望你地會有好結果 我就 唔想再等了 haha

會有既 多謝絲打
決定左要move on 都要好好加油

成日提住自己唔可以急
同埋唔好再逼佢

唔擅長記電話
一記真係會就成世

如果有一日佢走左呢

長期啊

其實已經走左？
咁咪追上佢
有緣就算走左都會番黎/再遇
而我要做既係機會再黎到果陣我係有資格留住佢

岩啊
裝備好自己嘛

佢既電話no. 開始迷糊

佢唔覆果陣諗住佢會覆

如果你見到佢同緊第2個一齊呢

人就係咁話變就變
我都唔想自己沉落去所以盡量做好自己先
依家比起啱啱分嗰陣喊少咗架啦
對自己好d 最重要

記時輪到我

好快嫁啦 都叫你刪相

我都想做好自己
但係一停落嚟就會諗起
就算咩都唔諗 都不自覺喊

慣咗對佢好 自己點都無所謂
所以應該有排先識自愛

係呀

又咁快
琴日都換咗機殻啦

我都知道會係咁
無咩架 sad一陣就好
無時間比我sad 要專心改好自己
無嘢頂唔住 唔死就得

咁勁？屌 散咗半年仲記得呀我

唔狠心d 點忘記呀

要諗先答到 以前係秒回

我仲未同屋企人講
仲有個pw係同佢有關
個pw係佢之前整 要我用
好唔開心
又要喊啦

想要走出傷痛既好辦法

乖乖地一步一步黎啦
整走曬有關既野先
pw轉返自己生日日期啦

笑 電話提款卡個D 仲係佢年月日做PW

我全部pw 都轉曬有關佢

Google ac 嚟
佢會玩pokemon
就算唔再一齊行
我都俾咗pw佢
有精靈想要就開我ac拎
有冇上都好 轉咗嘅話佢仲點拎

Pokemon go?

依加？
我同佢分開咗之後就剩番一個

係呀 打漏咗添

真心，我覺得係識過第二個

我地有share calendar, 不過我remove 咗啦

Cls 唔記得咗學校啲濕9 ac pw都係佢生日

轉啦

Remove咗係好事
但我仲未remove到佢timetable
會自己睇番之後諗佢上堂點點點

都一段時間啦啵
點解仲唔換

轉黎做咩 都已經係我生活一部份

我特登轉

一定會睇 要約食飯去玩

點解要換
遲d又要換番好煩

公司開機密碼就係拍拖紀念日
分咗手一個月都仲未轉
想以毒攻毒用呢招逼自己對佢同呢段感情冇Feel

要講既都講哂 而家唯有等下 等既同時都慢慢放低

好sad 我明白
我自己都做唔到反而勸你去做

有啲羨慕你仲可以同佢contact
但係又唔想做你呢種角色
你真係好勁
要加油呀！！

呢D 唔洗迫自己既
自己隻手都按都慣哂啦
轉左咪仲衰

最緊要唔好比自己後悔

我自虐開姐
有得contact 未必係好事黎
無論點都好 加油向住自己揀既目標行啦

係咪指因為會同佢一齊番？
係唔係都好
我都想同佢一齊番
但係俾佢重重打擊完 仲邊會咁有信心

都啱
我之前就試過換
換完又唔記得換咗
跟住鎖撚咗部機

我仲未揀好

加上D年月日PW 唔係你話轉左就會唔記得

有D野真係會記住一世嫁

係呀 不過都係要換 到時個日期會變大左
唔緊要 到時再轉

變左*

佢電話好易記唔知佢仲記唔記得我個電話呢

師傅你啱啱話有嘢想問我？

唔記得

佢電話都易記
佢唔記得唔緊要 我記得咪得

真係 最緊要我記到佢電話姐

打死你

其他人想加都可以搵我

唔知佢會唔會仲記得我呢

係 就快連屋企都唔想番

你試過這樣嗎，
心裡有很多感受，
但不想再對別人說明。
明明，有很多想見的人，
但最後還是寧願一個人獨自面對。

每次你都會跟自己說，
那點感受，不過是一些不值一提的自尋煩惱。
再不快、再委屈、再受壓，
始終會變成過去的，
只要你不開口，別人也不會發現，
對世界也不會帶來任何影響；
說出口，也是無補於事，
說再多，也會惹人生厭。
而且你知道，
比你更難過、承受著更多痛苦的人，
在這世上還有很多很多，
還有更多人比自己更值得關注與憐憫，
自己又還有甚麼資格去尋求別人的安慰……
然後你開始會責怪自己，
為甚麼不可以堅強一點撐過去，
為甚麼還要為了那點微不足道的小事，
讓一切都變得太過沉重……

自己的難過，應該要由自己負責，
別人沒有義務去為自己分憂。
你告訴自己，在如此艱難的時刻，
應該要笑多一點，應該更要積極正面一些，
笑多一點，至少不會讓彼此更加難過，
至少可以換來一晚的輕鬆。
只是漸漸，你也開始變得不想去見人，
怕自己再無法在別人面前，
成功地裝作笑得開懷，
怕對方會察覺你無法掩藏的情緒，
怕最後再無法逃避面對，
原來我們對彼此的難過都無能為力，
徒添更加無力感，
然後換來下次的不會再見……

那倒不如，讓自己繼續一個人獨自去面對，
去難過不安，去檢視自己的傷疤，
去幫自己療傷，去練習喜歡自己，
去自尋更多煩惱，去習慣迷失，
去期待一些其實不可能再實現的夢……

如果可以，你有多想遇到一個人，
可以和你分享此刻的喜怒哀樂，
去陪你哭著入睡，去伴你再重新出發，
就算明天的世界依然不太好，
但你知道，只要在他身邊，
你就會充滿勇氣，
只要能夠相視微笑，
你就覺得沒有甚麼事情完成不了……
以後再不用獨自一個人，
在深夜裡看著手機螢幕，難過心痛，
就算遇到真正值得慶賀的事情，
卻始終無法笑得開懷……

你說，
如果可以遇到這一個人，那有多好。
如果可以再重遇那一個，
想哭就哭、想笑就笑的自己，
那有多好。

By Middle Facebook

原來Middle仲係到嫁
應該有10年喇喎

中學嘅時候成日睇到同學Share佢啲嘢
宜家我都出咗嚟做嘢啦喎

冇諗過依家仲會見到佢D文

唔辛苦

我係未放低果個

比你地講到我懷疑人生添
點解同佢做frd做得咁自然
會唔會我放低左唔知

無打算
我仲好愛佢

屌 夢見whatsapp ex佢覆得我勁cool
好似俾人被分手多次咁
好好好好好彩我實現中無咁做炸...

絕對唔可以揾ex！！！！
留比自己少少嘅尊嚴

雖然咁諗好正面 但最壞打算會唔會係佢諗清楚後唔會再返黎

諗咁多不如做下自己野 都預佢唔返來架啦

俾你一齊返都無用 你想受第2次傷咩

又差唔多要熄機
要去夢中見人
聽日一定去買榴槤咖啡

早抖V絲
你都係

今晚推post應該可以慢返d

我會推

入黎圍爐取暖

做咩事呀

高佬唔係度淨咗咁多

講來聽下

叻豬
試下每日放低少少
好快你會發現佢其實並唔特別

佢岩岩又無啦啦同我講野

你覺得佢段說話係用咩身份同你講？

我都無搵佢無理佢啦 無啦啦又走來搵我講句 "sorry 佢唔鍾意我搵你"
我diu

你巴定絲？

巴 追緊果個同返EX一齊果個

我係咪可以理解成
佢已經同另一個人一齊左
而你仲被困係佢陰影底下？

其實佢地一齊返之後我都2日無同佢講過野 無理過佢架啦
岩岩又無啦啦走來同我講句咁既野...咩料...

哦哦
好難唔叫你放手
始終覺得個女仔果陣似搵你攝時間多d

我其實算放左架啦 諗住由得佢放置PLAY咁囉
邊搵過第2個咁...跟住佢無啦啦又走來同我講呢啲野

我諗個意思可能係
想同你講叫你唔好再追佢

冇事嘅
決定左放低就唔好諗太多啦

其實我知佢地一定唔會長
但佢咁樣對我 就算等到佢都好似好犯賤咁

等唔等要你自己揀
冇人答到你邊樣先啱
只要決定左唔好後悔就得

之前試過發夢 又同佢分多次手
仲要係有第三者
喊到痴線 之後有打佢兩巴

分咗手好心就唔好死纏爛打啦 好肉酸啊 走啦唔該你

分享比大家睇
其實講中曬 但我都係好唔捨得

幸絲無咩訓？

分手後第二日 好難頂
四年感情 一句性格不合就玩完

會唔會有第3者出現

對方表示系長期以來積積埋埋的問題，但雙方冇點溝通，其實四年來冇吵過架都系一個問題

又出發巴 佢真係好多post

唔算死纏爛打啊嘛 各有各喎

時不時會睇依個ig 好似會正面左咁

我覺得感情點好 都要間中嘈下 解決曬d問題先
可能大家都忍咗好耐 佢有無話大家冷靜下先

有樂觀心態好重要

有呀 大家都俾段時間分開冷靜下 到時理智d諗下仲行唔行到

琴晚半夜醒左禁左之塔羅
之後訓番夢到佢
訓醒突然諗到by2首我知道
而家喊到仆街

我要播何韻詩首極夜後黎loop番d正能量

今日星期五 去開心下啦

要得閒洗下自己腦先得

半夜醒都要禁
信念呢

洗洗下就潛意識接受到

增值自己 愛自己係最緊要
世界上只有自己最可靠

一齊8年散左一個月 佢已有新歡
我就on99 等佢

早晨呀
尋晚發夢見倒 開心
N-1 又一日

咁人總會有脆弱既一刻

新一日

師傅 正能量

我琴晚個夢好唔開心
係以前發生過既野 但情景唔同左

個感覺就係 明明你鐘意我 點解唔攬下我抱下我

我要正能量呀

點解散？

有時發個好夢會仲辛苦
夢中見到佢幾次搵返你
但係你一覺訓醒
發現原來只係個夢 而現實中根本唔會發生嘅時候
其實係仲生不如死

佢會搵番我架

諗下 暫時既分開係為左更好既將來

我相信係呀
咪當比個時間自己提升下自己/放空下自己先囉

無錯 諗多d自己
學識愛自己

唔可以有少少甜頭就得寸進尺
係佢果邊諗下會好d

唔可以頹!!佢都唔會想見到我咁

無錯唔可以頹
只可以係佢見唔到果時偶然頹下

唔會呀 我係正能量小鹿

係真先好
如果口是心非
不如搵方法發洩晒出黎仲好

我唔係
佢地我就唔知啦

我只係 偶然會有少少loop啫

你係咪加入左基路仔陣營

佢地個陣營愈黎愈多葉問

冇話陣唔陣營
我相信呢到每個留言都係出於善意
但每個人有唔同需要
關心都有唔同方式
唔可以一本通睇到老

又離復合近咗日

我就係要呢d

唔係呀 講笑
佢地被稱為斬人派

呢個真

假如佢搵返你
但你明知佢係搵你攝空白
你會唔會同返佢一齊?

睇得好通透

你同朋友會唔會咁先
如果你每次搵佢都帶住目的性其實好唔自然

要開心 對人生有希望

我斬人相信大家都見識過
就唔再獻醜啦

唔好妄自匪薄

唉 分左手幾日 日日都好辛苦
又唔敢打比佢 日日睇住佢個whatsapp last seen
我就快痴線

Critical hit

我會先溝通先
有勇氣搵我既話 我諗已經唔係攝空

真 搵得我師傅都應該可以close file

邊個講分手, 因咩事分手?

咁都要坐底傾下d 問題既

你都知 機會一定有

熄咗last seen 去啦

又新一day
準備帶囡囡去長洲蒲

咁開心
我都想去長洲

我都想咗好耐
但次次想去嘅時候，中環個邊都有事
今日見無事即刻去

琴日我忍唔住問佢
其實佢對我仲算唔算愛?
佢今次真係答到我 係唔算

我都係咁
我不斷去讓步 想比機會大家去改
佢始終都係一步都唔肯行
佢都係想同新既人一齊

半個鐘前被分手

今日天氣好舒服

我仲要去長洲換番隻刻佢名既戒指

點解唔可以交你比下個又要分手

我都想問
咁奇怪

邊到有得刻？等我都整翻隻先

興奮
終有一日我可以黎呢到報喜

係，最適合出去挽

近碼頭鋪頭
等佢同我去整

我地都會成功嫁

個陣未瞓

咁又無既，我果下見到已經唔想睇

睇你點睇啦

半夜先最慘 啲情緒會嚟料

你係巴定絲?

等我去搵搵先

有時候仲要個夢入面見到佢會打比你
但事實到會發生個情景 佢係唔會打嚟

咁又點解放左你走又唔交比下個

無死纏爛打
人人個case 唔同
無得一藥醫百病

我自己等 都冇騷擾佢 咁都算?

其實係咪佢自己都唔知想點？
又話無結果，但又無辨法俾到你去下一個⋯⋯
即係點？真係唔係幾明佢想點⋯⋯
講啲嘢都好矛盾下

忍受唔到佢既冷淡 所以早幾日講左分手
佢已經del我contact 一切都完結

咁都好呀
起碼你知道自己需要乜野
過左去就唔好再諗啦

想纏都無得纏

佢唔想做提出嗰個，冷暴力想令你頂唔順自己走姐

幸b
纏都唔係咁好架

不如佢諗下自己想點先

間唔中又會沉
而家又無乜野 唔知點咁

點解佢要佔據住我個腦

試下分少少位比其他人佔下

我已經好努力比啲位其他人
但佢死霸住

根本讓唔到個位出黎

我想讓 但佢唔肯走

位置唔出售

吸引力法則

仲辛苦

我都係咁覺得 但明明一齊時間好短 點解變得咁快

比我斬你兩刀你就會分到位比我

幸b頂住

痱滋絲

會唔會佢一開始已經唔係你心中所想果種人

比我轉讓都好呀

diuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

真係好憎呢種人

好呀 斬呀唔該

幫佢留起左了

我唔想留佢都自動係到

都話男人想分手果陣講既理由一句都唔洗聽 佢想搵藉口俾自己但又唔想主動分

其實我都未聽過你個故事

琴日散個時好決絕咁block左佢 但今晚會見到佢 好怕會動搖⋯點算好

點解見

同一team

佢唔信邪 男人講完果句對白 下一步就係準備兩條船 提我就提左

又係teammate

喂絲打其實你係咪我分身黎架😂

見親你ID都好肚餓

頂會唔會太恐怖似得

你地真。圍爐

就黎餓死喇我

唔夠愛呢句野一出 9成9想搵多個

好想同你私chat下😂😂😂

可以

番緊屋企食嘢

佢話我好包容佢所有野 佢知自己唔啱但唔想改 無乜心機拍拖 雖然覺得我仍然重要但唔想咁自私淨係要我對佢既好 之前個次分就話想玩想我同佢變翻之前fd個時咁既關係 但成日都俾希望我 話其他人同我好唔同好唔慣個啲 最後我追左佢好耐佢先俾多次機會一齊

diu 七個字講唒： 近水樓台先得月

話咩 同其仔人好唔慣都on99,不如話身邊有個隨傳隨到既人又就手又就得佢

我都做過呢啲仆街野

咁點解你永遠要做後備

因為我唔想無左佢

愛就愛 唔愛就唔愛 無唔夠愛呢樣野 講呢句只係想降低自己內疚感

頂呢段嘢前半部份咁似我Ex
最後佢一句做朋友佢覺得舒服啲就話不如做返朋友
呢啲人你幾愛佢都好 都一定要放手
講到底 佢就係自私自利

咁點解又唔分手 係到拖拖拉拉 問佢係咪唔想一齊 就話我亂諗
唔想做衰人講分手 咪我講囉 還掂同佢一齊同分左手既生活完全無分別
至少我依家唔洗再等佢覆唔覆我

經典對白來架啦 係男人都識架

可以咁決絕係好事黎！會有新生活

備胎 佢搵到就會同你講分手

diu我想講
佢無左你都生活得好快樂

咁都阻止唔倒我等佢

係咪所有冇咗Feel嘅男人都咁不負責任
將愛情睇得咁兒戲

好似鬧埋我咁...
不過大部份其實係...

講果堆嘢好似係女黎？

男女都一樣
唔愛果陣可以好狠心

咁都係既

佢要分手 咩野都可以拎嚟做藉口架啦

係喎睇錯
其實唔應該標籤男或者女
因為人要仆街起上嚟應該個個都係咁

我連輸咩都唔知

我頭先食飽 無聊走去禁左下塔羅 問佢我而家個狀況點

結果

笑左

一齊過實會有開心嘅時刻
我覺得回憶係唔需要刻意去忘記
但都唔可以一直沈浸係裡面

都幾諷刺
你愛果個唔愛你
愛你果個你唔愛
結果大家一齊受傷

Dllm訓撚醒未

基路仔 今日靠你了

原來dee唔止高大暖男 仲big4

唔想同你玩啦

搞唔掂太癲

我好廢嫁咋
基路仔都女神

Oh 咁再緩一緩先啦

介紹條link😂😂

眼殘 無野了😂😂

驚佢唔會再理我

以前用過
通常問是否

笑左
我想問係咪真係有出現同

佢實唔會再理我

有少少想申請去working holiday
如果我真係走左 佢會唔會掛住我

如果話唔會 你仲去唔去?

唔好講笑, 我申請左

我有諗過 因為我有屋企人係外國
佢地有同我講過叫我襯後生 去完之後再繼續留低做野
之後再搞移民

你同人地一齊緊 一定好開心了
唔知你有冇間中想起我呢?
唔知你係咪覺得佢已經係你的所有呢
我係咪已經變成點都無所謂了?

你地分手和唔和平先?
和平可能會
但一定唔會係一齊緊果陣個感覺
至於你變成點
其實真係唔關佢事

襯後生當然周圍去闖下

其實冇人幫到我

真係諗清楚先做決定
唔好為避世而去
放唔低其實走去邊都冇用
距離遠左更加容易諗起
到時只會辛苦自己

需要咩服務？
呢到有好多plan你選擇

Sales

肚餓啦..成個office無人想call foodpanda..

點解要聽SAD歌

唔知算唔算和平
佢不斷認係自己問題
佢話佢唔值得我對佢咁好
但我不斷放唔低佢

食下午茶

如果唔係出軌又冇第三者
分手應該唔會淨係單邊有問題
你搵到自己問題係邊未？

我都好想周圍去玩

係佢有第3者
只係我一直唔低佢
又憎佢唔落
好想佢返黎我身邊
不過我都知自己有d咩問題

都話左只係減低自己內疚感

有咩歌

唔緊要 我已經同佢講左分手

啊 今日點解又會諗起佢架
好想let it go

叻女咗嫁啦
諗少咗

竟然仲未開新post

好想喊 明明係佢出軌
點解我仲咁執著佢

冇事冇事 呢到大把人撐住你

有冇無限plan

無限啲咩先

呼～
內疚巴改左名喎

無限撐你定無限鞭你

頂你
以前改係怕佢知我名
同埋想知佢有冇嘛

改名轉運

今日推得慢左

V絲

今日的確好靜

加多b又改

以後改名叫你 痴情巴啦咁

幸b
30日內可以改兩次嘛
同埋唔想咁負能量

叫慣咩就咩啦
花絲 今日係咪又係咁諗啊

開咗新post

今晚約咗人出去 會潛返陣水

我都係叫返加多b
叫慣咗

又約女

正是這樣

等唔到lu

今日放半日假 個腦無咁忙
所以就湧左好多野出黎
人生總要經歷下既
但一時好正面一時好down 咁

點解

因為已經識左第2個

仲要話 依加乘虛而入個個搞到佢好開心添

早兩日都係咁 放假留左係屋企 頹到傻
返工有同事傾下計 又上下連緊 可以分下心
真係一停落黎就會諗 好正常

假架 唔好再聽

我都想識第2個

所以放假都唔係好得去邊
好彩有你地 如果唔係我會亂諗野

唔代表d咩

我都想

呢到班友真係好好
以前好鍾意放假
依家好憎

我都想點解d人咁容易鐘意人，咁容易同人一齊

忙

個爐起到就黎火燭...

懷疑唔係爐係火化場

24小時不夜天

我都易動情 不過拍拖就好專一

你地幾個無咁癲喎

今日有冇人需要比我屌醒

高佬又約女

邊到又

依家中意返工多 同事會成日同我傾計
忙d個人好似輕鬆d咁

去玩又唔叫

星期五嘛

真係雖然都唔忙得去邊
但真係差好遠

話左S巴偽毒嫁喇

因為寂寞呀

真心覺得，女朋友一講分手，要sense到去佢屋企樓下氹番佢，咩都好講清楚，唔好不明不白就有得佢，女朋友講得分手，就一定對你既係失望程度去到佢忍唔住，其實佢地會講散，係因為心裏面有個期待，你會突然之間發灑顛去左佢屋企搵佢，我就係sense唔到個一刻要走過去搵佢，心入面好剎遺憾。
利申：異地戀散，亦都知你期待我每日變得緊加好，金牛真的需要安全感。

成日同異性傾計⋯
好似俾咗錯覺佢地⋯
其實我係咪渣女？

點會呀朋友傾計炸唔係咩？

可能佢自己傾出感情來⋯
對佢地太好⋯好到有錯覺

唔係啦

明明就係！

真毒今日放假全日留喺屋企

唔一定金牛先要安全感 好多都要既
巴打係咪move on type定等type?

通常都係佢地get錯咗 出事

邊有人信啊
你睇下

復合復合

一出事道大0鑊
唔知點收科好⋯

不過我resign左 黎緊去完旅行搵新工
希望新環境新開始啦

我地係真 小毒毒 星期五無人約

我都搵緊新工想走啦

其實12個星座都好需要安全感嘅⋯
我同你一樣都係異地戀散，都會有刻好似你禁走去佢屋企樓下搵佢，可惜太多因素令到我唔可以禁做。
分手可以令一個人進步，我都好希望你可以努力過每一天，比以前更好。
比金牛說分手的白羊女，真的很痛苦

依家呢個時勢難搵工喎

真係好難拆呢啲野

分手後日日係屋企毒

我果行應該唔會點影響

有時候有啲野又唔想講太白
傷到人就唔好啦

你做邊行？

唔爆啦自爆左好多
我地有機會私下講丫

無限的愛

可能遲下自己都會自爆呢

唔啦 爆太多
一陣佢睇到post

真係好hurt人 我試過
之後個個人就好憎我

講真，我都驚啲朋友見到然後話俾佢知

唔太爆多野is ok的

所以我選擇唔講，繼續做朋友⋯
但又好似收緊兵禁

整係個故事，一睇就知架啦⋯

邊個咁得閒追post

今生今世我們都不見。

我裸辭左 到時再睇下點啦

佢啲朋友癲起上黎真係會

搵就搵到嘅⋯但人工唔會好囉⋯
祝你好運啦

都10月喇 雙糧埋先走嘛

連我地都未必追

年年都話拎埋bonus先走 結果走唔到

hea覆佢啦
無必要嘅都唔好覆

我都係追追下就放棄

我明小鹿絲 我都覺ex會睇依個post
但未必會日日mon post 咁解

我都覺會得閒入黎碌一碌
慘在佢知我個名

無啦，覆到都唔想覆
覆到個人好攰⋯

唔知Ex有冇Mon呢度
如果有嘅話 希望佢知道佢以為對我好嘅分手方式其實只係你嘅一廂情願

斬人大軍上線斬偽毒

Same

啱呀

但我ex唔知我個名
佢可能會估估下掛 算啦 唔ff

其實知左又會點

可能會想追蹤你，睇你睇過啲咩po
雖然分咗手但都會有少少留戀，得閒會睇下你做過啲咩都有可能架

佢知我有睇連登
唔知我會覆文/開post

咁你地會唔會想佢地睇到？

會突然變到好感性 唔好咁啦

我等緊佢番黎啊
佢只係最近太多野太攰先放低我咋
佢會接我番屋企架

爭啲搵咗男朋友 大家提我要好好控制自己 no contact!!

以前唔會
宜家無所謂

我無辦法為我最愛既人放棄全世界
因為我既全世界就係你

其實no contact 唔一定適用於所有人

會架會架

如果真係要講

我只係想講一句

我願意一直留係你身邊陪住你

咁應該點呀？

咁就得啦
掛住湊女唔得閒理佢

我會想拎啲時間去打機仲好

我個ex會睇故 應該唔會走入嚟掛
反正人地又有女 點會睇分手post

我係真毒

有同佢講過有ac
唔知咩名

頂 我都係咁諗
分手既人先會入黎嫁嘛

Push

未1001

好多謝你比我睇清楚你真面目
請你一定要後悔你對我所做既野
我好愛你 但我要放手 898

S巴去完玩啦？

做錯d決定
掛住搵野做忽視左佢

搵個好過佢 佢會後悔

Weiiii S巴

應該問
S巴你溝完女啦

返緊屋企

又恰我

無呀 唔係事實咩

無 見到女仔就臉紅